聖誕終於有女屌，仲要處女

決定聖誕去買杯貢茶，用飲管大大力一野屌穿塊膜

貢榮

之前再瘋狂抽插

比5舊咪有女屌囉，駛撚扮慘咩

on9仔 貢茶50蚊杯點玩都得啊

屌貢茶用手屌，比5舊用鳩屌

貢茶都可以用鳩屌

多冰

買舊肥豬肉 用把刀𠝹一刀

鳩都斷

用支飲管都篤得穿

條撚生蛆都似